[A/I] 魔靈召喚之六週年送百抽 [4]永續限聚令

魔靈召喚 Summoners War -

來自韓國廠Com2uS

未玩過既你可能睇完近排某D實況主玩完

之後想試下又或者之前玩過想玩番

--------重點---------------
1 呢隻驚好撚肝/農

魔靈唔係出面D速食手機game
唔好諗住一步登天
如果由0開始的話 無幾個月
你係完全跟唔上本身有玩開既人

2 原5好撚難抽

200抽得1隻原5 呢D係正常
幾十抽就有叫好運,歐 OK?
光暗原5更係萬年一遇(有人玩左6年都無1隻光暗原5)

3 符文>角色

我成隊光暗原5比對面三色3,4星打死
on9架
唯一原因就係符文廢
正如第1點所講
呢隻驚有8成時間都係刷緊龍10巨10刷符

4 暴走會激撚死你
暴走係其中一個ingame system
如果你隻寵有裝暴走符文套裝
係有20%機率再獲得回合
人地都係
所以點解有時人地隻寵可以連打你2,3次

-------------香港公會list---------

-亞服-
光復香港
快樂戰鬥

香港實況主路小倫discord group

個group有不少持續有玩既巴打

有問題可以入去問/交流

--------------苜抽--------------

轉自巴哈

新人留名

暴走個介紹都係未改

雷京隊攻略

lm

打到H 88
對面隻瓦痛撚到CLS
又唔比控 好煩

落隻暗死騎/暗甲

首抽個首字都未改

班人懶到

無撚左百抽啦

打番萬幾場龍十應該會送到100張神秘卷
應該都叫送百抽

二覺熊全自動4階 但狼得2階

你用咩人??
羅剎打2覺我覺得好有用

係？升隻先

瘋狂減條

po多次你個倉睇下

仲有隻水精 諗住升左水精先

火吸水沙風雞 打左右？

唔比原5用緊火吸光仙暗犬暗熊 但要2分鐘

屌係wo
咁水神秘 風雞 暗熊狼人

利申 講緊狼人

熊應該過唔到 第一關破防太勁 你仲要唔夠快

如果貓女呢？未升狼人 果隻狼人我用黎合風瓦 幾鐘意
諗住下隻二覺搞隻間貓女

冇打過貓女
十幾年前食左暗貓未抽番

其實我覺得仙女最靚 但好似無太突出 唔搞住

風丑要幾攻幾爆傷先一片一萬

我綠字1800攻320傷都切到

320傷.gun

睇完你個ac 我課左方舟skin
做人要有夢想

暗犬換光卡
基本上狼 貓 熊 我都係用呢隊打
冇光卡點磨boss

下次試試先！thanks

今季RTA邊個月份會完?

收到wind10號出改技note

我見你有火環水旋 狼人3階應該靠控打得贏

320傷cls
想睇圖

sor,記錯原來230

rta賽季完？

終於升剩最後一個建築

1200pvp點好慢長

320傷

塔升爆？
打到一萬咩

切到,速隊長0鬥志

玩得e7太多

33速風海打唔打

光復香港 時代革命

我2000攻 220傷得9700-9900
差咁遠

無升塔?

用其他隊打

咩隊可以破到

有無巴打比啲建議巨十應該放咩好？
而家用 暗伊 光仙女王 光犬 水魔劍 風小仙
有時都唔係好穩，我諗緊點好？ 有素材可以升六星

未升爆 +15%渣

升埋咪差唔多

睇其他兩隻係乜

都係個啲普通野 當暗貓光派？

火神秘水人魚加光坦補血都得啦

學到野

係點樣唔穩？暗伊解唔切比人破甲團滅？
都要知下點樣失敗先可以對症下藥

係呀 我隻暗伊無攻速符文 係咪點都要有

係呀 點都要有返咁上下速 唔係就解唔切

光卡啦， 硬食巨人反擊死一兩隻照樣贏

光卡代替邊一隻

新手未有雷5

利伸入左快樂戰鬥

光仙女王/光犬

新手就咪打b5啦
去刷龍巨死十先
雷京要求唔低ga
你當係而家pvp 結算 5000名內 ／ rta 金一水準先可以雷京刷

邊有咁難 結算銀三都得 睇你刷得多唔多異界同死十

火鳳值唔值得抽?

值 但係話抽就抽咩

rta銀三？
pvp銀三玩一星期都上到

你試下

暗犬係咪無用？ 升左光卡6星先？

暗犬 要2覺先勁
3技輕鬆打十萬

下星期試下

咁我唔搞佢住 升滿技先 光犬二覺勁唔勁

你連巨10都未刷到
唔好諗2覺住啦
刷4-5層都要打好多日先覺到一隻

努力中 升隻光卡試下先

4樓好似要大約140體
5就120

不過光卡多段攻擊
符就多數係暴走+反擊
不過你要谷多D血 唔係比巨人一反就88

有料
每日都係打1個鐘左右
清20體就算

我冇ga 都未auto到迷宮hell

賣國際服雙光暗acc
光龍光琴
而家rta 金3紅1
3屬原5多

有人打pvp架咩

冇 所以先上到銀三

RTA真係有符就勁

下星期睇你表演

銀三唔難 如果有暗奧

我跟佢果隊打龍10 但我無火犬 換左水神秘
成日打到後半過唔到係咪因為唔夠傷害？

有火上水海就夠啦

加隻風偷

賣3光暗ac
暗奧 光方 暗琴
大量3色原5
玩左5年定6年咁滯
刷到懷疑人生

光暗靚到..
排$100

本身都想繼續玩落去
但我又唔鍾意玩rta同pvp
玩左咁耐係時候脫手

補充返 可面交
有意留tg or其他聯絡方法

當育成棄玩

RTA最高咩rank
咁既組合幾皮野都賣到

後半係邊半
過左火龍定王關

王關直接boss 剩40%血左右開始一隻一隻死
搞到刷龍9 好無效率
應該係符廢

佢咁樣其實都唔算穩 太低傷 我隻火犬神數值好過佢打龍都覺得唔痛
龍十學佢咁會唔穩
條龍低過唔知幾多血會被動加攻
而光卡唔係成日有消buff
唔夠傷我建議你升隻水皮上5星
火吸 光卡 水皮 女王 暗犬咁打好過
好似係

5星又抵諗 好易做到 我好多皮
Thanks
星期六開雙經搞搞佢
今個星期合風瓦 水精上6 水皮上5
Mark住排隊上

堅持左半年都係想放棄

其實龍唔駛諗點刷... 過左一次拎任務獎勵就夠
新手刷龍會懷疑人生，加上冇效率
都係刷巨人先啦，巨人符刷好你就唔會問龍十點過

巴哈果個都係純粹過一過任務， 如果要穩就入多隻光犬神， 光卡加光犬神， 兩隻消免疫先會穩

但都係果句， 當你仲煩惱要點樣穩刷龍十，姐係你未適合刷龍十

冇打
我打機淨係鍾意pve
連競技場都唔想打
我諗應該可以上到紅區

依家巨人同死亡都好穩 真係搞唔掂龍
但又好多角都想要套正常既暴走頂住先
光犬神都儲左隻 下隻2覺排佢同暗猫女 好chur

好靚光暗不過唔鐘意玩rta 又真係冇用
enjoy 唔到

巴打鍾意玩不如考慮下

咁最簡單就 火吸 光卡 光仙女王 光犬神 火犬神
光卡加光犬神穩定消龍既免疫，消到免疫光卡一直退條基本上龍噴唔死

兩隻補都穩，唔好小怪關俾水晶兩野噴死就得

火犬神最主要係招圍剿， 拉到隊員可以減佢地技能cd, 拉到火吸又可以成隊再提條

但可能就變左慢打兩分幾鐘一場

哪有錢， 如果符文真係靚夠上紅區起碼幾皮野
如果巴打想賣可以係fb 賣， 始終香港market 細

點算好 我都煩緊點穩
利申 100場會翻2/3場

咁睇黎光犬神都要練了
小怪關應該OK 無出過事
2分鐘過到都OK 刷夠符就唔用呢隊

Fb賣好乸多啊叉係度洗版呃ac
我淨係想安全咁賣到出去
香港人可以面交就最好

都係，極多騙案，要好小心

香港市場細 諗住賣咩價

仲要比中介人費
所以我先係連登問左先

我諗但ac都值2-3萬左右
不過我諗有排都未賣到
始終冇打pvp 但我都有唔少符20速以上
呢半年仲要儲左成3x抽光暗係度未抽

想太多了 你呢個組合係靚 但係如果係無打過rta

無翼無skin

應一皮野貨仔

應該3皮到

大把人買

建議上fb標明只限香港面交

千其咪同班泰仔trade 會昆你

想睇下岩唔岩

放左未 有冇得睇睇

有錢真好

有無人有死十速刷隊介紹
打極都係50-70秒:0)

我打成3分鐘一場

2分鐘仲要手動打王

AUTO
用火吸 火熊貓 光牛女 火哈 光犬廢到

我火環水刀光仙水沙火吸
佢每次控我火環就要手動打返佢 2分鐘出頭

有孖妹應該輕鬆好多吧
打多妁RD

水沙冇用火吸冇用， 平民隊入光卡 火犬神， 火哈

你比你個tg我？
我唔識po自己tg link

練隻二覺火犬神 好爽的

攪埋隻火熊先
升到80%

想問下大佬們點打女王普塔打唔贏火奧係咁回血係咪應該升光仙女王減條？定要升埋光卡？

冇人叫你唔好練火熊貓咩

水海 風伊 風格 水精 女王 慢慢一拳一隻

2隻水環冇翻過

唔洗帶光犬光派？

帶光派冇用
火奧消buff 第二關好似暗伊
光犬 有咩作用

推到有高手睇到

我唔是高手 比比意見
我風丑 光卡 火犬神 暗犬神 火哈
最快42秒 平均一分零鐘
但廿幾三十場會翻一場
翻都係隻王拉我火犬神跟住火犬神狂抓抓死我全隊
但我冇搞 冇乜資源 叫做刷到就算

死十係刷咩符

意志

Thanks巴打收到

我會用水火精光犬風伊火吸

佢新手垃圾符 未必頂到

激怒 比你用黎整火雷

星期六陪我試試

HO 想幾點
不過我要夜d

聽晚12點？
我大概諗好點放啲符

好 不過我唔夠力ga wor 好似係

攬炒囉

冇問題

繼續努力升爆隻暗京先

暗京唔死就得

唔知個真實情況係點 到時再算

呢個可以點過
新手打第一關都過唔到
係咪要再農下先

我打拯救過冇咁難打
但聽人講20層個個都count
好似打到12層就當係hard?
我唔清楚 你可以試試

請問風奧 水炸 風炸 光炸 火丑 暗丑邊幾隻先係最佳隊友？

請問水炸 風炸 光炸 火丑 暗丑邊幾隻先係風奧嘅最佳隊友？

難到PK 我果陣點試都過唔到
要打限時 過到wave 11就得 可以手動 試下風丑水雞火神秘

暗醜啦應該

打咩先

hard 既 你用速隊長+控場
再打普通關
試多幾次就過到

無哂D新手buff 一個月應該得2隻6星

風瓦bb

巴打你真係好肝

home office
依家無左15日新手 一星期先刷一兩日雙經
遲D要返office就得閒清體

新手希望今晚可以雷京到

排1000

課番幾個符文包就過到

使唔使啊

想問用絕望符洗唔洗升效果命中？定係固定25%

絕望唔睇命。
所以屌佢老味百抗都暈到。
好似係。

咁幾好 我隻水精配絕望打下塔先 唔升命中
我諗佢招3技冰人都唔計？

技能更係計命中

佢3技睇命中，可能抗到，所以有時你會
暈到但冰唔到；暈唔到但冰到；又暈又冰到。
但其實唔洗點撐命，冰既機會都大。

打塔要50命就夠

我十幾見佢冰唔講就當本身100
2技想食下絕望算

換完水精1 take過困59
班功夫妹技都無出過

我都係升咗水精之後，可以自動爬，之前唔夠控場

水精爬塔黎講根本係比水龍仲勁既神角

火精真係爬塔咁勁？我仲係用緊暗犬逐隻爪
Btw光方暗瓦 睇到感覺不適

等renew再試下
風丑同火神秘都係垃圾符文
求其湊住先

最重要係你D人起手夠快
比對面先手就OK
如果唔係一入場就比對面轟轟轟

OR 落保護符頂一波 再控

我就係衰左係個起手到
唔夠對面快
跟住開波就比人轟死一兩隻
速隊長得風龍同光仙女王
但兩隻都未練好同無符

招技係必定可以發動冰凍呢個效果，但中唔中都要睇命中同對面抵抗
有興趣了解可以睇
同

原來係咁 長知識
加爆命中比水精算 都唔大力

爬到後面好多血，毒會快過咬

好多野升 打埋60層等下期算 feel到唔太夠打

所以都幾煩
我用水海盜都唔夠對面快
落埋風格拉埋條先夠做

冇符，又唔打pvp,得個睇

好撚想要水精！
依家卡困88 光瓦
練緊火忍 之後仲有冇邊關要特別練一隻？
我依家火精 水異變 光派 光仙女王 風爹

我有啲都係練黎貪好睇 玩得開心
唔個方舟啲skin幾時用到

暗蛇蛇？有風精王其實都唔洗點練其他野

打埋70啦 60-80難度差唔多

當我冇講過 64有4隻功夫貓

試試 但頂盡70
80獎勵唔吸引
我諗70打上係老手區？

auto到h99 先係老手

某d關唔計

但自動應該唔太好用？
風爹都係啱手動

難到仆街 真係負碌係咁控到佢地先過到
下個月唔知點算

想auto?練隻復活/加防

比你參考下
我1-99都咁打
唔計暗龍騎/ 光妹 同王關

得隻風舞有

抽下抽下就齊ga啦

光希
我都有隻放左係倉 原來都用得著
但我剩係得光希風舞都冇

好光希都唔用？無縫加防 又減對面cd

秒唔到王係咪先殺2隻暗弓？ 佢地一齊反擊超煩

唔夠輸出就殺哂左右先

請問我有雙風奧 光炸 水炸 風炸 暗丑，好難取捨點樣組隊揀邊幾隻PVP進攻同RTA?

炸彈隊應該好難rta？？

淨係用風奧

渣ga,人地平民角20日都過到， 有水精冇理由過唔到

rta 炸彈隊= 風暗奧

邊有

又有大型活動

唔係整符都係小活動

diu新手根本整唔到雷京

農得唔夠多死十 可以整雷京4

之前啲活動係咪都接住落？

刷意志啦76

自己會友尊重番啦

請你讀一次我地公會名

鬼記得咩

罰你抄十次

新手咁快整都冇用， d 符都唔值得精練

都係想啲會友一齊玩b5

s but true

會友 咩term黎

執左陣符 用最多係絕望 迅速同暴走
暴走啲符真係唔掂 難怪我啲雙子咁廢

幾年冇玩唔記得左點玩啊！救命

定叫公友好啲？

暗京你地幾血幾防

同啲仆街*一齊玩b5

夠標準咪得，上6就好易夠
記得計埋建築差距

幾時carry 雷京

有冇人幫手試雷京 差個火加攻L

Me ok 幾點

過到了 感動

哂左成日砌符終於過到

幫真g子試完了
thanks

幾時到我過到

講笑 你升埋三技實過到啦

冇計 我太持久 快唔起

黎緊活動有一粒惡魔 過兩日又一粒 都係差一粒姐

升到三技就係

必升架wo

儲完3隻比我個acc你幫我升啦
升唔到三下三技你切

ok

老手（有雷京）留名

冇活動 靜哂

今日好似有雙經呀
6周年活動點會得咁小

全部免費＋6都幾好

個活動好多野送

每個活動都要你每日500體

每日500分都幾chur
但可以抽野代替既
同埋成個月流流長應該開得哂三張四星卷掛？

應該得 魔靈多年經驗計算人類肝臟極限

應該唔會下下開到最後個格先中傳說卷咁黑仔掛

想問問50普塔暗伊要點打，旁邊4隻打極都返生，暗伊係咁回血搞唔掂身邊冇朋友玩自己一個睇唔透呀

貼你包包有咩先
同埋講下你用咩陣打

諗緊下隻練隻火精
整個水火精光派 加2隻控場補血咁
睇下下個月再打高D

光派打塔係OK
如果你有2隻AOE-條(絕望符)就會覺得佢冇乜用

諗住水精水神秘用絕望咁控下 其實水沙都有少少想用絕望 順便有D野做咁
我想問火精上毒打得好快？見要幾round先上一次
未用過火精刷塔

每一粒毒扣5%血(王唔會中)
比你用AOE磨一定快好多
H塔D怪十萬血都有 毒一下可能仲快過你全隊集火打一隻

用玄琴係咪可以毒死王

咁hard塔真係要佢5星6星都係5%？
咁唔升住資源缺乏

時間換穩定性
火水精正常都要6星MAX技

Max技都唔易抽佢 等下先
想多過十隻惡魔先喂佢地

急唔黎
農場GAME 慢慢玩啦
上個EVENT 都可以自選4星怪

想中方舟 最大心願
最好中埋水瓦 風奧

有冇國服？

國際服 驚俾人屌我玩地獄服

咩方先 我都想中光方

無咁貪心 三色都ok

光方
賣緊幾錢美金一隻話

千其唔好餵4星, 一撚定後悔

唔洗100usd 你信佢既話

終於過左困60 等reset

好彩留晒啲卷冇抽過 今次有得抽3星bonus

有火精仲升唔升風樹妖？for打塔
兩隻疊埋會唔會做多左

賺錢攻略:KEEP晒D符升到+6先賣

升完見升得7少少就賣

請各位指點迷津⋯⋯
我之前用水劍，暗犬，暗伊，光卡，水仙人打⋯
好似打極都唔入

見到有個800$暗瓦acct有D心動
但想自己抽 買返黎唔太珍惜玩

暗奧先岩 打錯

咩進度架?

好似紅一
仲有啲原5 光精

800usd啊可

可能呃人

原來個紅一係公會
唔好意思

銀2/unrank
點紅一

新手唔識睇
暗奧真爽 可惜自己黎

暗奧依啲高進度就爽
低進度都無乜好用

價錢差唔多咋喎

原來係鎖死左個價錢

hold到活動完就fatfat

500分其實都幾chur

唔算啦
佢計番之前活動送果d體比你用

火格5星冇二覺都夠玩h塔男王

光卡 火格 火精 佢摸都摸唔到你

活動送體都要chur先用到架

你有雷京十分鐘玩哂啦

又真

想問下水10要點樣打得快D？
我一場成3-4分鐘 慢到想打水7算
係咪要上毒？

毒 水雞 光亞瑪

光亞瑪有無地城？睇黎都好有用
有風雞無合水雞 好大工程
依家合左光派 風瓦（純欣賞）
諗住下隻暗伊 抽中佢其他 差隻水溫就得

咁我黎緊升火精風樹妖先
睇黎毒好有用

火精風樹妖既符係咪都係絕望集中 速體體/命中
推爆命中？

火精唔係不嬲都要用黎打塔咩命中50左右夠啦

好！唔該

風畫伯推薦玩咩符文?
進度 : 今次先第一次過雙塔 銀一

打水7啦

拎黎rta／pvp
pvp可以絕望意志／玩300速

新skin柒到

根據統計10跌得最多中級 不過我個人會打8

而家有活動唔洗刷啦
慢慢抽d精番黎
其他唔夠ge就日日打world boss拎

未抽到 唔知今次活動有無機會開隻原5

屌岩岩先換左極地個skin
依個靚好多

有名你叫4星卷
儲番十張八張先抽啦

屌得隻火極真心ON9

又可以skip

買埋隻神獸搞掂

儲起抽唔到好sad
我一有就抽

我明 所以我成日都抽唔到原5
根據非正式統計 儲埋200抽一齊抽易中原五d

我驚儲起200抽唔到我會棄
keep住抽都好D 無咁大期望

咁計落我棄左十幾次

想買個ac玩，要有邊幾隻先值

光方 暗龍騎 暗派 暗奧 暗沙 光hell lady

困64係先暗貓定狂打光吸去吸哂佢D血？
一開AOE暈唔中就被秒

有冇光坦 有可以咁打
可以試下光派 加雙子 集火光吸 加多隻回血加防 再加隻水精慢慢打
利申auto

我用緊光派 坦
3隻絕望 火水精 水神秘
暗犬 debuff夠就爪咁
光派用暴走成日fail 係咪用訊速仲穩？

回血加防我應該得水晶代 未練

暗狗神唔夠ga 要打多段先打到光吸被動
一係落隻aoe減攻

有D難搞 試多幾次唔得就下個月

水火精光派火格補師 光派用迅速好啲

補師唔好用水神秘

因為有得控埋4個控唔係好洗補
咁我光派轉符先 暴走好伏

暗犬拎走啦， 入隻風企鵝洗cd 仲好

我都覺
但我冇迅速體%靚符比佢

都好 光派啲暴走血符比佢

我都無刷下巨人先

400分已經頂哂龍

刷多兩場雷京咪得

等緊你

仲儲緊惡魔怪

下星期再試?

係時候改技

下星期比4隻你等你表演一次過升3下3技

幾點出patch note?

我2隻就升到

2隻就升到3下3技咁勁？

強化有閃電可以連升

屌你真定假
玩左咁耐都冇聽過

仲未開到傳說卷

我都係。。。。抽極都其他野

不過最後應該都開得哂啲格仔

決定唔貪心刷龍9
刷好巨10換好哂一批符 升好水環 3隻雙子換埋符先打龍

應該係 其實都快
唔得就抽下野 都開得哂

一定開得曬 一日50場b10

20 pvp

有無人玩支那服？

轉服啦

原來我都幾肝日日未夠12點都500左

咁刷巨十

活動計point係11點 reset
（亞服）

中午12點依家已經刷好
諗緊仲刷唔刷巨十好 等晏D回體再搞
係咪新手期先咁多12個鐘雙經送？
我見到期局住開黎刷一兩個鐘

唔係 成日都送

咁開黎刷兩下算
呢排懶 上6星靠塔同每星期既公會天使怪算

com2us屎忽痕果時

好野 德魯爾全部都nerf

唔好買公會天使怪
升建築/買卷/碎好過

依家PVP買惡魔同狂升建築
公會買天使同3屬伊劵
古幣儲緊光伊
RTA懶得打。。。一星期先5個變形。。。。唔明D人點解咁多skin

課金

有超越就課 平時不了

skin>>原五

skin都課左沙漠同方舟
但方舟未抽中下星期有火方抽 留左十抽

有信心就會中

希望今年中到

公會應該買彩虹怪.. 天使怪太貴唔抵買

oh我係想講5星彩虹怪 講錯左
天使係升LV果隻？貴到直上6星我就買

係,
彩虹怪超抵, 上次仲要4星MAX LV改左做5星 直接慳埋4粒4星肥

水炮勁唔勁過兩日出地城

明哂
打完放係度算

Patch Note?

玩到有啲迷惘 抽唔到打手 卡係普塔67
隻功夫妞氣功彈好勁 一招秒 點樣先過到
抽極都無咩用咁 有無咩可以升係有好大幫助？

普塔合隻光卡 多D控場應該好易過到
你用咩打？我就咁睇會絕望水劍火精搏暈
有無D加防減人攻
都係合光卡 我上個月普塔60 有左光卡今個月困塔60

我有光卡呀 我用火精 水劍 光卡 光仙女 暗伊

sorry我想講光派 唔好意思
我用光派 水精 水神秘黎控
有AOE既裝哂絕望 對面無咩機會出手

有無咁難出

好啦我合一合光派先

有光派可推普塔1-99

比fd講兩講抽左個398
20抽 +2光暗....
得1隻水魔劍 我屌

電腦分析一係有一係無

風企暗熊水雞光派都冇練 有咩好迷惘

課金抽野真係最唔抵屌
我課金都係買skin 同38蚊體力上限+10

都係符同精鍛最抵

一時睇唔開

我一定係買skin最實際

再出有岩我都買
極地幾靚

少年 你太年輕了
246固定加精鍛無速

有人會擺入死十隊, 但唔係必要

有patchnote未

唔patch啊

咁我升啲豹女了

忍唔住手 課左極地skin
極地無skin真係出唔到街

我本身有2隻水炮
放入去換咩角？換走光卡？

係課都課788個個

有咩可能課398

唉

無風極水極sad

就咁水砲隊長+雙子+其他打手

我諗住黎緊3雙子 光卡 火吸
有啲諗緊升唔升隻 反正依家抽到2隻
地城又打2-3隻

我就咁4雙子(光火水環+水旋)+火犬神算

我仲有火旋風旋未練 但係咪得水旋有用？

火旋控場有用, 風唔駛

開到傳說火卷一抽火雞
想問吓咩符文好

死十唔落火吸 落隻補血好過

暴走 攻攻爆傷

屌你 搶左我隻火雞

btw 暴走／意志／反擊／是鳩但

極啲技好靚

唔該晒咁多位
屌！不過要等火屬地下城開先覺醒到

今晚有

極地齊左SKIN

新手而家先入坑
要暗奧既求加fd 亞服
Id: Beqae67

暗奧仲想有朋友

抽到再加

我好人D 中左火方就加

仲未開到火傳說。。。開左6成格

係咪加左就會中暗奧

亞服有無公會有位

想問巨十有無換邊隻可以加快？
依家平均分半鐘
試過拎走光仙女王換風瓦都係穩 但速度無咩點變
光亞瑪要靠抽？

風丑

未抽到

光夫人

好想要暗沙光夫人好撚屈

去買個初始號

普塔100要點過
第一關有火奧 隻火神秘直接廢左 上唔到控場
99層之前都係靠光派 火神秘控場過

火水精都冇??
火吸 光卡 光派 光仙 暗伊/水鳳

嘩屌， 有光爹仲收收埋埋

光卡射一隻火奧上禁補破防，用水鳳秒或者暗犬咬，逐隻打。 女王關光派效用不大，可以唔帶
你可以 光仙女王L 火神秘 光卡 暗犬神/水鳳 暗伊/火吸

咁樣試下

參考下面，不過佢困塔黎，普塔應該易好多，但idea 差唔多

抽左火偷

火偷真心勁啊

中好多4星 未得閒練
風丑仲未黎

新手練風丑冇用
符追唔上

我諗最近目標都係加快巨十 穩刷龍十
但我打龍隊野又要暴走 難搞

打龍要穩唔洗暴走
夠大力或者穩定消 buff就得

貪心唔想太慢 想用雙子
試下巨人刷啲46 暴走用1235先

雙子刷唔係咁易ga 冇番咁上下都唔得

農好巨十再睇睇 差好遠就穩刷左先

根本唔使用雙子 火吸光卡火最高火暗犬 光吸最慢出手

呢隊又易砌wor

其實新手刷暗奧定暗沙好

刷光暗首抽仲揀?
我諗要刷到2047

呢team 頭3關難過

中間要打一粒水晶 翻通常都係王關

同暗奧差幾皮

新手wor 新手拎暗奧同拎隻屎來栂有咩分別
又刷唔到肥 又打唔到pvp 又打唔到地城
得rta有用

真，新手光暗最好用光夫人， 一係光舞女，光龍騎
暗奧都係pvp 搶一速暈人

sorry 可能我對新手個定義唔同

屌你老母係咪要抽到最後個格先出

我抽到最後一行都未有

暗沙先岩 新手有暗沙直上紅

邊個紅先

PVP

PVP都無人打 是旦啦

係

今次一定係火德

你都係中火上犬啦
利申 火色魔

一早知你係色魔啦

我正人君子黎
從來都唔叫雞
利申 得水雞 其他都冇

快樂戰鬥會長係到？
可唔可以比我入會
Id: Beqae67

唔該巴打先
符文太廢 都係過唔到
都係等下次renew再挑戰
練返隻風企/風龍減cd 同埋隻冰精
應該輕鬆啲

準備好抽火德

出黎啦！喬喬！

屌你老母

好惡

你地公友hehe

真心求教，普塔50其實係要點打，打到隻暗伊已經冇血但佢又會回返，係咪要打咗旁邊幾隻先㗎？完全唔閒呀有冇人教下我呢個冇朋友玩嘅人呀⋯⋯

水仙 光犬 光卡 暗狗神 暗色魔
先殺光術
光卡控王 唔好比佢行到
都係唔夠打就換走色魔 用火哈減火雞攻

謝謝

隻隻game都爆死

其實普塔可以狂打就暗伊就得

火精L 光派 光仙女王 暗犬 光卡

一路打王上埋禁補，狂打就得，兩邊光術扣到無血佢就要死， 光派一路挑住唔好俾佢地出技就冇事

普塔輸出可以快過佢回血，困塔先難搞

天使怪地下城幾時先開

冇咁快

佢個六星傳說符/精石任 我除左商店買個粒之外都無見過
點解個任啊dllm

你地爆到雙塔都好D
邊個會留普塔黎依家連爆

開埋水傳說 又係水精代。。。
重複原4可以食？ 如果唔係水精/風丑果D

你開左幾多格

btw唔好食住
水代好似都幾有用

水6格就中
火開左大半

好 我食下D水炮先

睇巴哈攻略
肝幾日
就爆到hard

重覆就自己食自己

太肝了 睇睇下個月搞成點 目標100日內過

唔想肝就拎魔法卡出黎
抽到風精王即刻上100

其實佢個任要重置之後先計數

咁更加無 又未想升火精住 太多排緊隊 崩潰

有咩重要得過爬塔

想升埋水環先 整好3隻雙子 靚仔啲
下隻搞火精

整完雙子都唔會勁得去邊 雙子食符

係呀 只係想儲齊 近期都係刷巨10 慢慢黎

無patch note係咪即係已經好平衡?

無人玩唔撚出

係啊完全無人玩 可唔可以俾我上紅區

rta賽季完左啦咩

唔係打到咁上下會出一次平衡等rta會大洗牌架咩
利申新手唔識

完左先會平衡 唔會中途玩野

原來係咁

邊度有信得過既交易地方 想收個 acc 玩下

咩程度既ac先

Rta g1~g2
bj5 27秒
光暗 hot 原正5 1隻
咁上下

rta g1 g2
都係8591 / facebook

bj5唔重要啦高手account正常都有
RTA紅一+熱門光暗應該係800-1000USD?
紅二就唔知
你要買勁ac 去fb d買賣post 搵d可靠中間人幫手交易都幾穩陣

有呀 睇緊 預700~800 usd
想睇下仲有冇d可靠既地方

我自己淨係用fb黎買
都有唔少group好多ac
真係搵唔岩就自己開post收
btw 700-800應該就買唔到光暗G2

g1 我都ok 既 G2 就呢個貴 唔會有勁光暗5架啦 哈哈

你都可以搵d 有potential既金區ac自己打上紅
咁又可以有光暗又平d又有d野追下玩得開心d

賣3光暗紅1 10k

過筆直

邊三隻?

係咪岩岩放左去fb

暗瓦暗馬暗琴

好抵

係邊度買acc呀你哋
我諗住買過孖妹+火神秘 acc再玩過

8591,facebook

deal

呢個好似2xx

會唔會有伏

太勁唔岩我 我銀牌仔

我有個號 算 唔錯 係冇 光暗要唔要睇下

可以，點搵你

你留tg 我搵 你

乜柒都冇， 得d體唔抵啦

咩都冇 伏到傻

我買啲低進度acc玩吓嘛

幾時先到我抽原五

但係呢個真係唔值200
20都比多佢

今個月未中過

古幣換暗吸定光伊？儲緊 依家260

我會揀光e 配岩速 夠命中新手拎去打龍幾好

好！ 但可能要儲多幾期活動先齊

我重玩之後都無中過

我5月首抽1隻 之後-6中左3隻
今個月原4都少等活動風卷同重置塔

聽日就拎卷再抽
唔中就

岩

留tg

整錯………

你棄game了?

想換ac

你個個ac係點?

愈玩愈傷心的

你有有T0光暗G1-2點玩到傷心咁嚴重

因為會比有幾隻T0光暗角既人屌打

無佢地你無機打啦

DLLM

咁誇張

我應該都差唔多

風卷出咗風旋 成家集齊咁滯

玩咗咁耐都未過困塔是咪唔應該再玩落去 又卡咗喺76困塔火希度 有無人玩咗四五年都好似我咁體檢失敗

放box上黎睇下？

我差風環就齊3屬

黑撚到

你已經贏左

用強化石好似仲難升咁

強化石出果陣
唔用強石機率＝平時50％
用左＝平時一樣

聽日狗衝雙塔

可自動雙塔 有興趣搵我 平平地

咪又係3星

傳說點三星

水環死十成日反死自己點算

人地可能淨係睇光暗呢

高手睇野唔同啲

做人要有夢想

加套保護

已經有

唔用水環打死十咪唔會反死

唔夠力

唔打死十啦

咁係你唔夠打手

係咪我隻水環太大力 試下換暗犬先

你試下火水環水旋火犬神+火哈or風舞補血囉

我係啊 用緊光仙女王 有時第一關出3技打中舊石已經死左

唔係太大力 而係你d打手太薄

符廢

風丑 火哈 光卡 暗犬 火犬
快過你用水環

對 我都係呢組
風丑厚血啲就ok

光暗=三星

90層 等等！

暗地獄火。。。
今次男王定女王？有無咩特別

好易原來自動到99再打王咁爽
男王廢D 佢技都未出過

抽左咩

水波波法師

我都係中四星垃圾 仲有困塔 有賭未為輸

勁野黎

我見波波法師係勁 但未升到住 擺住先

唔知今個月衝到幾多 上個月卡困64
上埋火精6星試試80得唔得

得架啦

水精王都幾大食下

幾錢

賣國際服acc
而家rta金3到紅1
迅速最快203
有興趣留tg

連登好多神AC

唔神，有心買可以平啲賣

過到67再講 火龍雙光妹

遲d睇下有無爹skin ac先

新手想入坑 想要rta skin

我又試放帳 玩緊3個帳顧唔到

萬年銀3 光雞小號
TG :

自己打啦

光雞好屈

cls 3個AC

打會戰 據戰玩到嘔

呢排又玩switch 所以半棄

新手收帳 平平地 起身容易好多就得

叫會長幫打啦

困50好煩 auto緊 互相打唔死
火雞狂回 隻光術互擋

拎隻光卡手動啦

auto10分鐘打死左隻光術 終於過左 打緊52

比com2us迫害
隻雷帝1技就爆技3技都未爆

gg子 唔係我唔想打龍啊
係隻雷帝唔比我打啊
連活動果隻都食埋啦

賣亞服起手帳

暗蘿莉 400蚊

想問下1千蚊收唔收到個金一二ac? 唔使光暗原五
買黎打會戰而已 唔知價錢

想問下第一隻暗道士有用？ 我都有隻

唔想同我打機咪出聲

金1-2係pvp定rta

係隻雷帝話想做廢青炸

pvp

有暗原5都$400咁平

仲勁多5* 我新玩實買

有4帳係手 咪放走D

我都係用暗神秘 超勁！
又全隊加攻又aoe高傷多段攻擊又全場解debuff+回血
仲要一技無限刷暴走

邊使咁貴

唔知價8591個啲勁貴 又唔想fb驚比人昆
剩係想香港買 唔知邊到有窿路

收個高進度ac 唔使光暗原五
打會戰專用 筆值1500內
有意tg

終於打完困60 抖抖先
刷返巨十 過一排再推

面交可以嗎?順便改埋電郵

觀塘 粉嶺

觀塘 你幾時得?

有興趣

慢慢傾

整隻水女異變好唔好諗緊整返隻

我個個都係千零蚊 上到 金一 二

4500即放

推

啲ac咁貴既
想升cup都唔得

想問困67點打？控唔到光瓦
諗緊用水沙加防 光仙 水神秘回血 頂住控死火龍再磨？
Feel到啲符要上一級先過到

應該要留隻暗坦頂?

咁我覺埋暗熊試試佢 暗犬比佢秒
試下45用火吸暗熊
thank you

有暗元素或者火忍就好好打
呢關建議唔好用火吸，暗熊換哂做高防低速，要光仙女王回一turn, 光派無敵頂一turn咁樣先易打
除非你入兩隻回血，唔係單靠女王回唔切

係wor仲可以光派無敵！！！唔記得左
我見D人都係個個用火忍

用光仙女 唔係光仙女王

無新手 但依家見到有D希望

光仙女可以打返黎

打到65先啦
過到就100gogogo

女異變得光暗
btw 而家水精>水異變
同埋有光卡
異變？wfc

68先岩

水沙加唔到防
水沙 風舞 暗熊 火精 水代 磨佢老母

有排升 真係唔得先

5星夠

風舞水代得4星
測試緊水沙 光仙女王 光派 水神秘 暗熊
下隻6星上風舞，頂唔順無補

咁又OK 我覺得佢地覺醒好靚 本身都想要隻水

5星可以上住先
3技屈機
同埋4星都得啦 要加防ja ma

其實你仲可以用水雷帝

咁可以試 用風舞換走光仙王
但風舞未爆技

其實3星都夠 完全未試過被打

直接半血？唔記得左
睇黎今個月有希望打得穿

水巫 水沙 女王爆技未

係 可以無限上buff流

水沙爆3技 要爆哂？

有機會

呢三隻加埋好似可以係咁幫雷帝上buff

hohoho 加油
不過睇你個書包
68應該都難

穩啦

應該穩了 但要手動多10分鐘up

in auto i trust

剩返一隻 auto緊
多謝大家唔洗為呢關練野了
聽日繼續

其實都要 下次佢放88層你死硬

打唔郁 但每個月在進步
68比佢普攻左一下

衝塔小隊 4絕望+暴走光派

好似好勁咁 點解我當年打得咁辛苦

巴哈太多攻略
搞唔掂又可以上黎問

好彩今次隻光方係低層,如果唔係又有排打

放1千 脫手 ~

你買左AC啦?

買左啦~

咩光暗

紅一 暗龍，牛

紅一 即刻屌打依度大部份人
暗龍暗牛點用?

RTA 玩後手

1千 有買襯手啦 喂

好高端
依家千八分？

每日一推

原來RTA完季
打唔到上去

師兄幾分 以家好難打卡緊分

一起身商店卷中左風牛
除左巨10加隻打手仲有咩用？

公會戰

RTA 紅三都用風牛

RTA其實唔難打
拎平時PVP攻隊入去一波流

食哂十隻惡魔 第一隻爆技既原5

我好多野都係靠風牛
次元藍色風牛隊長
公會戰都超好用

你都可以試下

切唔到傷

咁你平時PVP點打

慢慢打上去

可能你高分
我低分仔平時打PVP合埋眼入場車
幾十秒就知輸贏 (多數輸)

點解咁耐都仲未有改技？

#507

咁快又過3個月

快啲開speical league
想儲分拎rta skin

無哂石又無包包抵課

終於打完80 無咩點卡但一關打好耐

個個都係咁

得你係ja 我auto好快
上上下連登又一層

有咩用 咪又係升一技

原來就係你！
教到我隻雷帝呢個廢青咁

自己廢又賴人
等左你半個月都無雷京

你教壞左佢我都冇計ga

依家你有無32k

試下 我諗有28000

升爆技都可能唔夠32

會唔會 最尾果下加多15％傷wor
升申 升左2次技之後就冇試過

升兩下技前28？？

鬼記得咁耐

傷害=總攻擊力(算上攻擊buff)*技能係數(從WIKI上可以查到)*(1+技能提升+暴傷)

最後尾果個括號， 當你火雷帝220爆傷，滿建築加多25, 升兩下技， 就係（1+0.2+2.45)= 3.65
升埋最後果下技變 (1+0.35+2.45) = 3.8

3.8/3.6 = 1.056

升埋最後果下技多5% 傷左右

開哂活動卷 全4星

第一次見到呢條公式

咁快抽得哂
btw 我都係中水魔劍炸
睇黎我都仲係新手階段
可以大大聲話我岩岩先抽到水魔劍

我都食左第2隻水魔劍
今個月得返困塔張傳說 睇下今個星期解唔解到
依家84唔想打住 手動到手指都扁

等到下個月14先解都未遲

想50日內過左雙塔
睇下今個星期搞掂佢

咁癲

我極限過塔果陣通常都係手動頭兩round, 控好d 怪開auto, 跟住d 怪就死轉返手動，洗好哂cd 入下一個stage, 再手動控好之後auto, 重覆咁做

通常頭果round 控好之後你速度夠就可以auto, 除非有d 特別控唔到或者特別大力既關

愈高爆傷升技既影響愈少

1千輕推

fbb放左佢算啦
專心玩個紅一ac

有放緊

你今季RTA仲敢唔敢打
如果唔熟打法唔小心跌左落黎又上唔番去

唔敢啦 尋日打到上紅一 又降返 拎3個 skin 算

SKIN要紅一
三個SKIN係紅三

好緊張

我估右邊

個d鬥氣姐

你淆都可以下季先慢慢試既
不過記得7日要打一次
唔係會自動狂扣分

所以咪打左 跌返金3

27號結算你起碼都要玩多場

太多符 有成700個爆左倉，大家會用咩準則留符？

無光暗5 難d

有光暗 又咁上下 唔係呢個貴
廢既光暗5 又出唔到場

只有新手會買

有玩過既人點都唔會買無光暗5

建議你放fb show d skin or 翼出黎

我完全無season翼
銀牌仔既悲歌

加數字/加既野唔岩套符/升唔到速就扔？

246 速／體％／防％／爆傷／％紫色先留
135傳說先留
5星一律唔要

cls

5 星我都會跳下， 全部跳最高都唔錯

如果好少20速符要留5星紫符

你地好高端
我有15速個d已經好開心

屌你老母幾時先中原五

我只想佢出多d 免費惡魔怪... 一個月得果6隻
一隻原五食你十幾隻
d 原五唔升技根本出唔到場

我十幾廿隻惡魔怪但無原五

你地平均幾耐一隻？
理解唔到D人咁多隻 係咪玩左幾年
但我覺得好睇AC 我14年果陣玩過半年 一隻原5都無
呢個AC個半月抽5隻

我依三個月淨係抽過jojo

好快就到你中！

承你貴言

開荒果陣緊係少啦，呢排周年活動， 又百
抽又送超越又傳說又有超越禮包， 緊係易好多

記得果陣課金連禮包都唔多

應該係得依家788 淨係得紅石乜
都冇果d 卷都冇依家送咁多啦， 仲有hard塔果d

今日清埋hard塔
唔中原五就

85打後有無難關？我都呢兩日清！

邊有咁快打到

推下

應該得返93 風暗龍騎 同100層比較難

咁你今日狂推都好快
不過你地auto唔同

陣間搞搞佢先 睇下今日推上90

好難auto到尾

97可能會少少難
d象好高抗 一個唔覺以控唔住就滅團
同埋100 女王冇單體控（暈/冰）唔係咁易ga

我困50後要auto,好肝
一控唔好隻風樹妖會比人1hit ko

auto都肝

依家衝！ 86 now

要手動 講錯

你玩左幾多日?
點解可以打得咁快

依家46日 我5月4見6周年百抽就玩
所以其實用黎用去都係果幾隻
但仲home office緊所以肝D

係佢慢炸
利申 當年好似千幾日先過到普塔

依家好多活動資源同攻略
頭幾隻6星忍到手升D實用野就好快開到巨十同普塔

auto唔到困塔

打緊88 成日打幾分鐘去到wave2尾比人整死一隻 又要再黎

我67

唔知暗炸好唔好玩

丑好玩
炸彈狂不了
要光先好玩

暗神秘秒佢老母啦

打完90 中暗地疾犬仲未閃過一次光暗

點打啊 俾光瓦屌打

已經打完

我都諗住暗炸 光波波好似無話好勁

建議你諗清楚先
光波好勁

咁過兩日先揀 爬下文先

光皮球好好用 全體破防消狀態 仲要速度隊長
我練2隻打據點

咁我都打先
好奇你地係咪可以打哂10關？

yes

今次英雄地下城係咪拎光波好啲？
速隊長同消狀態
本身控場有火神秘同水精 暗炸彈好似都無太大發揮

應該最穩陣係光波
好多地方都會出現
超counter全意志隊
加了又係速度 又有破防
好完美既一隻光暗原四

怪物 今次目標6關先

Ok 唔該巴打

你用困塔個種方式打唔打到

我都係咁諗 但第6關開始又係要磨
無困塔咁好心機

咁任性 升多兩下技

我水炮多左既打黎食 可能因為新手期太多野排緊隊等升
我D風舞風琴仲擺左係度

你覺得ok就得
我都想你打困塔先
想知依家新手可以有幾快上雙塔

依家93 聽日/後日應該過 除非卡關
下星期要返office 進度急降 會變慢慢玩

打左幾次都係輸中間控唔住
佢地好高抗性？ 諗緊企鵝換光仙女補下光派

換光仙女王 有啲機會
但光派一定要跳岩暴走想換符但廢符
諗緊換水沙加防又得唔得

67都咁難打

搵隻暗防坦再用光派 同補師睇住佢

最後用左暗狼風舞頂

100了 今晚打 未睇要咩陣

cls 咁快 我89

btw rta派對手係咪鳩派?
次次差百幾二百分

出左街先未打 琴日我90果陣你先6x
你係爆上黎

紅分身係咁還擊
想問洗唔洗打分身？

你中間咩黎

暗犬神 靠佢輸出
依家試緊火吸換水神秘 加個補師

同埋打女王要一隻單體控（eg 火偷）
暈到就發動唔到被動（ 暈/冰）

試下火吸換水精
如果女王中間係減傷 殺左兩邊就可以auto

兩邊暈/冰先打

好 試試先
水精可以暈分身？
見控場前兩wave要忍手 收起哂

可以冰／絕望暈

你asia？ 邊條頻 陣間係度吹下吹下就又1001

520
ID：費魯圖夫
但我ser打字好慢

換水精少左個補/火吸加速 過唔到wave 1

520好多人
我係521

水沙拎走冇撚用

試試水精 火吸/水神秘 暗犬 光卡光仙王

加油

撚狗咩

勁👍🏻

多謝大家教路
最尾用水精 火吸 暗犬 光卡 光仙女王
原來水精招2技係成條bar清走必要
打王果陣藍分身秒左暗犬
果陣先識冰住佢黎狂控唔比佢地出手
但無左暗犬磨左半個鐘
最尾連埋第一次百塔個傳說卷
中水晶代同風術士...

勁

我玩左咁耐未中過呢格
你咁都中到可以去買3t啦

中過幾次3星

上網見人係暗方 wtf

49日hard100

新手想問暗熊3技既意思係 符文谷到有80%暴擊就等於有100%暴擊？
同埋符文應該用絕望定暴走？

係 我就一定用絕望 你有咁多暴走咩

咁用絕望算
好似大部分魔靈都用暴走咁 有排刷
絕望 速體體？附屬係咪要谷埋命中同暴傷

睇你用黎做咩， 純爬塔 用速爆體都得，咁樣爆率易撐d.
控場用唔駛爆傷啦，撐d 命中ok

唔該巴打
都係諗住用黎爬塔用

cls辛辛苦苦合火丑
一下三技都冇跳過...

@紅茶

想當年雙丑都係餵惡仔

佢又唔係5星
4星慢慢抽都夠數啦

答題王好難

未儲到飛... 要返office 無得玩 一日答兩題算

上網睇到

RTA d分膨脹得好快
跟唔上

金3要幾分

應該1650掛 我都上唔到點知姐

急問 劇情mode係咪有13個area
btw 屌你上一條已經答錯左
原來pvp shop冇傳說碎買

唔計地下城就係 btw可以交叉出去睇

原來可以x左出去睇 而家先知
搞到錯左條

siu4

你試下唔交差出去睇／睇cheatsheet全中比我睇

勁撚易做
玩左咁多年點會唔識

點解會識
利申 新手

六年新手？

2個月
之前棄左驚 要重新計過

5題錯2題

RTA俾系統撚狗
場場對面都高我二百幾三百分

又有新包

有冇睇留言 可以叉番出去睇再答
同埋唔識可以黎呢度問山埃

太早冇人玩姐

幾時得閒同我練下rta

我銅二level 搵gg子練啦 佢金三

收到風金三都輸俾你

佢彈驚炸

你整好光波啲符未 想試陣

屌 我整完咪又係慢過你 成隊免疫又點

你有速隊都唔用睇我唔起

火瓦水精王？
都唔夾

光波啊 琴日諗個套一波流 唔係點清免疫

我隻光波得134速 仲要7命中
玩毛毛咩

用迅速意志啦

打錯 迅速命中

困60 光方應該點過？打風猴先？

睇你有咩炸
我打雪人先
符夠勁就auto點王

唉 四抽又中兩隻光暗原五
隻game真係好悶

圖/老母
但係比完圖都係要屌你老母

困100王
冇水精水龍應該點組？

光骰係咪已經改到變左垃圾

聽佢鳩up唔洗本

＃838
連登之光 49日破hard

跪求冇水精水龍組
第二個ac兩隻都冇 又冇單控 唔識過

咁你有咩

火精火格光卡光仙風企是但都過啦 光卡火精咪單控

暗格 火龍騎 光卡 風舞 風沙 一定過到啦
btw你新手買acc？係就睇下技先玩 會好d

停左5年回鍋剩係同fd打會戰 呢個ac都係買黎打據點
唔該 我一陣再試下

想問風牛洗唔洗百爆？定7成都夠 推返速？
用緊攻傷攻

呢條點答
係o定x

速唔速睇你其他野點夾
不過50好似有d慢

O

風牛一定速傷攻 2招技都食速scale 諗唔到有咩理由唔係速

如果玩全速玩到快過落buff
咁玩速都冇意思
始終冇加攻buff差太遠

調速

新手邊有咁多符
利申 新手

幾時得閒陪我試rta

食完飯同你試
btw rta有咩單體打手好用
我發現我單體打手好似得火偷

水清：am i a joke to you

仲有冇
我果日用水清比gg子笑

玩緊一波流用乜鳩單點

我比單點流尾機
人地快過我就豬
琴日來回又拆返銀一同銅二

in game傾？

in game傾會比gg子罵
話我唔推post
btw 未食完野 係街唔開驚

有冇巴打有中進度既ac放？
有朋友想入坑

你玩叫我

global岩唔岩

叫你

98

人呢會頻見

唔好意思唔記得講想要asia服既帳

我都想global換asia玩
有冇人換 好低進度only有暗海王

想問下依家入坑係咪可以收皮出左6年

我都係玩左三個月

5會

玩左個幾月

當單機玩

暴率我覺得80-85+會好d 因為牛d 技都係得1hit,加上佢唔係坦打角，仲有2技暴擊就有buff，有時果下無暴好影響戰局

風牛一定2號速，擺攻個效益太細

利申：
asia ser pvp金一，公會金三/紅一，無玩rta
不過我公會戰/據點/迷宮/TOA/TOAH 都會用佢
btw出左風豹妹之後風牛應該會再少人用
其實3屬豹妹真係好屈機，c2u 幾時先肯nerf

唔該大家咁我2號轉速

一定要光暗？

點先算中進度

屈響邊？我火風都有 唔識用

我用 水海 風牛 水馬嬲 黎打 好多無提條角ge 組合，基本上就算3隻都有意志都可以打死一隻先，除非3隻都係血牛/坦打就難搞d

最易打+典型ge就係 火狗頭+水伊+非提條角
用牛打到水伊無血之後就用水馬嬲3技
或者光派+保+打手 既組合都可以

pvp金二三

高進度呢

紅以上

其實pvp有參考價值咩

你守得住咩

有人會守得到架咩
都係鬥快禁制

睇下你夠唔夠對面風海王快

博佢唔開技

輕輕改弱馴獸

水猴轉打6hits好似好正

d瓦咁撚廢都唔改

debuff會留低都只係輕輕改弱？

強化都維持喎, 同埋只要落左豹攻條冇變
就算留低debuff, 以豹妹d速度應該唔太大影響
宜家係增加暴走下, 可以1次過殺晒豹妹2條命

g
gg子我咁樣夠刷雷京未

冇講攻條應該都係落馬之後reset攻條變0？

屌你老母風德無nerf?

try

俾你光夫火神秘打到變傻仔

改咁少，風砲妹去左邊

佢會唔會太無聊

水海王必中好似幾勁

glancing hit unavailable
唔會出現未擊中 唔係必中

算係輕輕啦，馴獸多數起手已經打出優勢

好大debuff
好多時都係靠落馬個下反cup
依家會照俾人控住

至少58 爆率

係咪有火神秘隊長

聽日結算啦 終於

捱埋依幾個鐘第一次拎到rta翼

我都係第一次拎 你拎幾多對?

3掛

我拎變形石算好過拎隻野比愛琳騎

點解唔肯上金

比個acc u幫我上啦

搵季神啦我都唔識玩rta

咁陣間幫手試雷驚

叫我

想問下用nox玩會唔會封？

聽講答到問題就唔會

rta幾時派獎勵架？

魔靈召喚 Summoners War -

來自韓國廠Com2uS

未玩過既你可能睇完近排某D實況主玩完

之後想試下又或者之前玩過想玩番

--------重點---------------
1 呢隻驚好撚肝/農

魔靈唔係出面D速食手機game
唔好諗住一步登天
如果由0開始的話 無幾個月
你係完全跟唔上本身有玩開既人

2 原5好撚難抽

200抽得1隻原5 呢D係正常
幾十抽就有叫好運,歐 OK?
光暗原5更係萬年一遇(有人玩左6年都無1隻光暗原5)

3 符文>角色

我成隊光暗原5比對面三色3,4星打死
on9架
唯一原因就係符文廢
正如第1點所講
呢隻驚有8成時間都係刷緊龍10巨10刷符

4 暴走會激撚死你
暴走係其中一個ingame system
如果你隻寵有裝暴走符文套裝
係有22%機率再獲得回合
人地都係
所以點解有時人地隻寵可以連打你5-6次

-------------香港公會list---------

-亞服-
光復香港
快樂戰鬥
叛徒

香港實況主路小倫discord group

個group有不少持續有玩既巴打

有問題可以入去問/交流

雷京攻略

女王打法（中間係暗狗神）
下個post叫咩名好
[A/I] 三星魔靈召喚 [5]71cwb見

98？

where r u

困59雙暗狼人點打 控都控唔住

毒 放隻光坦auto

幾時先1001

好快

987

我頂...
想問伊劵中左風屬可以打咩？

屌你 點解個個都中到呢格 係我未中過

風e聽講冇用 比水火光e食
利申 冇用過

好像改強

風伊超強
一波流打手 速隊 最強伊!!!

用風丑唔好

速度隊長

CLS 個個都中魔靈

997

仲未出原五

係咪要將男豬SKIN強化繼承俾腳

錯post